\documentclass[a4paper,12pt]{article}
 
% Russian-specific packages
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[none]{hyphenat}

% Поляz
\usepackage[left=30mm,right=15mm,
    top=20mm,bottom=20mm,bindingoffset=0cm]{geometry}

\usepackage{lipsum}
\usepackage{indentfirst}
\setlength{\parindent}{12.5mm}
\setcounter{secnumdepth}{4}

% Titles style
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{rotating}
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}[block]{\bfseries\filcenter}{\thesection }{1em}{\MakeUppercase}
\newcommand{\sectionbreak}{\clearpage}
\titleformat{\subsection}[block]{\bfseries\filcenter}{\thesubsection }{1em}{}
\titleformat{\paragraph}[block]{\bfseries}{\theparagraph }{1em}{}


% Change lists style
\usepackage{enumitem}
\setlist{nosep} %
\setlist[itemize]{leftmargin=12.5mm}
\setlist[enumerate]{leftmargin=12.5mm}
\renewcommand{\labelitemi}{$ - $}
\newcommand{\itema}{\textbf{Ответ на вопрос \number\value{enumi}: }}

% href
\usepackage{hyperref}

% Колонтитулы
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage} 
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}  % убираем текущие установки для колонтитулов
\fancyfoot[R]{Стр. \bfseries\thepage\ из \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}

% table
\usepackage{float}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{longtable}
% \usepackage{ltablex}
\usepackage[tableposition=top,justification=raggedleft]{caption}
\DeclareCaptionLabelFormat{gosttable}{Таблица #2}
\DeclareCaptionLabelSeparator{gost}{~---~}
\captionsetup{labelsep=gost}
\captionsetup[table]{labelformat=gosttable}

\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}
\newcolumntype{L}{>{\raggedright\arraybackslash}X}
\newenvironment{xtable}[3]{
    \captionsetup{ justification=raggedleft,
                   singlelinecheck=off}
                   \table[H]
    \caption{#2 \label{#3}}
    \tabularx{\linewidth}{#1}}
{\endtabularx
    \endtable}

% Appendix config is in the end

% pictures
\usepackage{graphicx}
\DeclareCaptionLabelFormat{gostfigure}{Рисунок #2}
\captionsetup[figure]{labelformat=gostfigure}
\graphicspath{ {./images/} }
\newcommand{\myfigure}[4]{
\begin{figure}[H]
\centering
\captionsetup{justification=centering}
    \includegraphics[width=#1\textwidth]{#2}
    \caption{#4}
    \label{#3}
\end{figure}
}

\newcommand{\xfigure}[3]{\myfigure{0.7}{#1}{#2}{#3}}
\newcommand{\xsfigure}[4]{\myfigure{#1}{#2}{#3:#2}{#4}}
\newcommand{\ifigure}[2]{\xfigure{#1}{img:#1}{#2}}
\newcommand{\isfigure}[3]{\myfigure{#1}{#2}{img:#2}{#3}}

\usepackage{listings}
\lstset{
% basicstyle=\small\ttfamily,
% columns=flexible,
breaklines=true
}
\lstset{numbers=left, numberstyle=\scriptsize\ttfamily, numbersep=10pt, captionpos=b} 
\lstset{basicstyle=\small\ttfamily}
\lstset{framesep=4pt}

% Вопросы

\newcounter{qcounter}

% Формулы
\usepackage{amsmath}

% Highlight text
% \usepackage{xcolor}
\usepackage{color}
\usepackage{soulutf8}
% \definecolor{light-gray}{gray}{0.85}
% \renewcommand\emph[1]{\colorbox{light-gray}{\texttt{#1}}}

% Какая-то дичь для переносов. Везде говорят, что эта плохая штука.(
\sloppy

\usepackage{seqsplit}


%%%%%%   Main part   %%%%%%%
%%%%%% Главная часть %%%%%%%

\begin{document}

\section{Example}


Пример

%%%%%%%%  APPENDIX  %%%%%%%%
%%%%%%%% ПРИЛОЖЕНИЕ %%%%%%%%

\appendix
\titleformat{\section}[display]
  {\normalfont\bfseries}
  {\centering ПРИЛОЖЕНИЕ\ \thesection}
  {0pt}{\centering}
\renewcommand{\thesection}{\Asbuk{section}}

% \input{appendix}



\end{document}
